到底點先可以控制到自己唔亂諗

好辛苦
成日逼自己唔亂諗人
好相信自己直覺
認定左係咁就係咁
唔需要再咩證明
唔想再生存喺一個咁假既世界

而自身既存在只不過係呢個世界其中一部份
唔係咩偉人，唔會有人記住你所做既一切
從來都係自己無中生有衍生出黎
一直都活喺自己創造既假想世界入面
唔敢向前，被過去拖住自己腳步

當搵到值得信賴既朋友時
好容易就懷疑人地做咩會咁好心
每樣野都係好有目的性咁進行

做人做到咁都幾冇意思
好努力咁追求一生都得唔到既野
唯一奢求既就係身邊d人可以好過d

聽弱水三千 平靜自己
淡泊世事 視一切如浮雲
世上總會有人無目的無條件咁為你好 只係你未曾遇到

邊度copy

自己打架仆街

熄總制